少少懷疑美國示威係咪同中共有關

時間剛好喺国安法後
侵侵正式同中共反面
美國疫情增長率稍緩
中共擅長網絡資訊戰，党媒短時間內開工
(利申冇留意開美國輿論)

時間點完全吻合
五毛大量支持黑人反侵

你話呢

起因未必係，但網上輿論一定有份推動去分化白人同黑人

收買美國黑警跪殺黑人
再收買美國人煽動示威

剩係後者已經夠

喺呢一役可能比中共分化輿論而搞到侵侵失去咗好多有色人種選票

但處理已經迅速，即刻拉咗啲黑警

人已拉，歉已道，雖然我知好多美國人唔妥警察，但偏偏之前槍殺黑人嗰啲案冇示威得咁勁，偏偏喺宜家？

美國有批人都咁估, 話啲人有組織專門攪事

侵侵仲唔出兵打殘中共真係唔好姓侵啦屌

中共滲透力令人佩服
同isis果種意識思想入侵又再高多級
控制媒體同組織
簡直係分化大師

希望可以令美國更認真對待ccp啦

而家始終太顧及經濟

其實好多美國KOL都有係中國搵食

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

武漢肺炎擴散全球
同今次呢單
其實要人為推波助瀾 難度都唔係好高

殺黑人個警察最大可疑

不過警犬收到風要係香港帶風批鬥埋美國警暴

多左人失業冇錢咪搞成咁，中共實有抽水不過影響唔大

加埋叫春瑩同黨媒
就知咩事

中共放好多人係TWITTER REDDIT
要推個勢跟本唔難
要睇下美帝點拆

你地TWITTER咪撚再回五毛POST
你回佢就令TWITTER 更難搵班五毛出黎!!

唔好諗得太簡單，時間太吻口

呢樣就唔關事 你講呢樣只會淡化大陸網軍煽動
事後網上風向 煽動 如果你話大陸網軍冇份 我諗都冇人信

吻合

其實咪又係畀個機會
美國示範點正確咁去處理

美國示威既人搶野&放火 , 可以拘捕
但一定唔係好似港共咁縱容狗賊暴打無辜市民仲要無後果

實有係旁邊吹風
今次到trump trump搵外國勢力算賬

美國嗰邊肯定都有共諜帶緊風向, 大家介入要好小心唔好幫五毛哋係美國國內加速

嗰個李飛飛？

美國警察過度武力殺左人
革職 > 起訴

美國警察拉錯左記者
市民道歉

係一個民主國家應做既事情

作用有限，因為共匪五毛會扮曬黑白兩種人互相對罵，挑撥離間，一方面激化示威制造混亂，影響侵侵選情。另一方面要轉移美國民眾同政府視線，由報復共匪將病毒帶嚟美國變成國內動亂，美國政府一定要優先解決後者，咁做可以令美國內部暫時無心機去處理共匪，共匪贏得時間去考慮下一步棋點行

同香港啲政客9up話外國勢力支持香港示威一樣

根本美國人就多垃圾，你見有班人話Coronavirus係fake
仲屌柒美國醫護就知美國人弱智既人都唔少

Both Chauvin's police partner and his wife are of Hmong descent, coincidence?

當然本身有不滿就緊架喇
但你地可以留意下有D扮美國人既支那人係twitter煽動緊
點解知佢地係支那人?因為佢地用既meme全部都係支那自己國內傳播
然後有好多都係口交部班人出既文下面圍爐

唔怪得維尼過國安法唔撚驚，原來仲有呢步棋

輸出生化武器+搞死香港+幫香港既美國內亂+總統選戰
咁多巧合除非你證明俾我睇有鬼喇，我就唔信同中共無關

覺得有推手。呢件事衰左可以令到侵連唔到任。

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

有外国勢力係背後策劃

我發現好多人鍾意空口講白話真係做嘢嘅時候冇人肯幫手，俾你搵到個原因又點樣，件事咪又係咁樣發展。點解唔係諗吓點樣改變

其實因為武肺全世界都好多人失業啦，關美國政府撚事咩，唔好見班友去燒中國領事館

試下再諗返點解開頭咁多國家認為武漢肺炎同流感差唔多威力, 中共嘅宣傳機器早已經滲透晒係全球社交新聞網絡帶風向

係咪嗰啲熊貓頭入面有條醜到無倫嘅撚樣嗰啲柒圖

咁樣講，同中共話香港示威者收美國錢有咩分別。
鳩噏真係唔駛本架。

ccpvirus

唔只啦 用心睇就會睇到係支那野黎 因為佢地D思維同正常人唔同

放火徺侵侵後欄。

Show Blocked User - 負評收集員(八毛)

時間上吻合

如果美國呢個難關過唔到真係咪洗指意佢搞得掂土共，土共滲透全世界真係個個都知，而家唔發生都遲早有一日會發生

唔洗估啦 9成9

可以睇下網絡資訊戰
俄羅斯點樣影響美國大選
佢地曾經評估過美國種族問題係最有爭議同輿論嘅議題
多數都可能會係外國打資訊戰嘅地方

以其人之道還治其人之身聽過未？

畫面黎講係幾震撼
不過咁小事可以引發咁大的問題? 唯一合理解釋咪又係百幾年既咩種族問題, 社會階級問題個D老土野囉

不過我無點FOLLOW依單野
我始終只係比較關心香港
美國社會發生咩事都唔關我地事 (除左對華政策)

直接有關唔敢講
但搧風點火就一定有

一定係

而家都係鳩估
但藍絲係話肯定班上街既有收美國錢
問佢點解知，佢只係答我外面個個都話係，呢d 先係鳩up

而家大家都係懷疑，拎出黎分析下

唔緊要 美國佬都唔係好人 美國佬根本話就支持香港爭取民主自由 又係借機會打擊中國 佢地有冇比錢比番幾億香港示威者打官司？ 冇乜柒都冇 香港人係要靠自己 靠美國又係天真

本身呢單野就算冇武肺，都會搞成咁架啦，加埋冇錢咪更加多人搶野，有排都輪唔到燒中國領事館

似民主黨仲野多啲

其實上一次個乜柒譚得菜都係想挑起racism 去屌柒台灣美國

唔係吹風咁簡單成個係個陰謀嚟㗎
而呢個陰謀將會導致到你同我有可能被滅絕
佢只係做一樣野中國政府最拿手嘅拉一派打一派
同時一箭雙鵰讓習近平唞一唞氣

前者每年都會發生

agger

其實我覺得關社會失業率高 冇工開就好多怨氣

班nigger見錢開眼，幫支共做野有乜出奇

五毛有幫手煽動 但引發主要原因係美國警察不嬲岐視黑人
有留意國際新聞應該都知成日都有黑人無啦啦比黑警殺
美國警察內部都比較腐敗, 無香港咁嚴重但好多違規野都唔會理
次要原因就係武漢肺炎+25%失業率
好多人都無野做無飯開 自然會上街
日積月累對制度既不滿加上武漢肺炎 累積左好多火藥
今次呢單野變左導火線一次過引爆哂
跟住支那網軍再起到淋火水
恐怕美國同香港會一鑊熟 侵絕對無能力處理呢單野

一樣係支那武警式跪頸，明明咁多隻popo圍住睇水都咁清楚俾人影到，然後咁巧合又係身邊就係asian

好難會唔覺得支那無搞局

就算侵連任唔到
民主黨本身都想制裁中國，五毛做咩都冇用

同藍絲話反送中係美國刷畫有乜分別

咁事實係我地冇收錢
但美國示威啲人似乎有收錢

美國成功攻佔支那春袋
依家支那搞咗成年終於搵到美國春袋

都係挑動根本問題

點樣似乎有收錢呢？
證據？

唔洗諗得咁陰謀論，d黑人啖氣谷咗咁耐，呢件事咪trigger到佢地上街出吓火。同埋美國示威燒車爆鋪不嬲最低消費，不過今次佢地嬲撚到顛咗連鋪同差館都燒埋

唔好咁樂觀，競選同當選前後可以係兩個人

侵侵：外國勢力煽動示威者

如果兩邊都爆春袋咁點

藍屍mode: 衰野點會唔關佢事

好多黑人生活都好潦倒
每個月都係行屍走肉咁過
可能同個文化有關

風光果班都只係班rapper 明星 運動員

送中夠撤回左。有關係咩。
仇恨同不滿係會累積

同武漢肺炎一樣
只係意外
而中共就利用呢D意外搞事

到底阿侵拆唔拆得掂
臨選舉前先搞單咁嘅嘢

(借力打力) 煽動美國黑人排華，有冇得諗？？？？

講下25%失業率係幾撚恐怖既事
香港勞動人口應該有380萬, 最大規模既三罷有30萬人參加
成功既三罷已經可以在癱瘓全香港 25%換算返香港人數就會有95萬
而且呢95萬人係已經無工開無包袱, 全部人都可以陪你勇武
30萬已經癱瘓一個城市 如果香港有95萬人 一撚早推翻左港共(唔計老解)
我唔認為美國政府有能力搞掂 最後好可能會變成血腥鎮壓越搞越大

就係無即時拉黑警先咁大鑊，之前係革職，尋晚爆大鑊先急急腳拉人話告3級謀殺，最高先25年

少少懷疑你諗得太多野
不如試下早d訓

一定係外國勢力
明顯有組織，有預謀

美國情報收集咁勁應該都背後做緊野
如果搵到證據支那背後搞鬼令到美國今次暴亂
應該會直接打柒佢地

未有證據唔知，但煽動同分化嘅網軍一定有關

同藍絲話香港示威同美國有關有咩分別
白人警察殺黑人預咗大反應加上而家美國失業率咁高
咪順手趁火打劫

干預大選一定有，只要trump今次做錯決定，十一月輸嘅機會會大好多

我估計呢個示威好快會平息，
第一已經有人趁火打劫，輸咗大部分民意、
第二啲美國人唔係最在乎個警察有冇被問責，係對制度不滿，呢樣唔會太難解、
第三美國政府可以有理據地話有人開假ac造風向

呢條友相當有可疑！ Twitter 做董事之後Twitter 都發生好多嘢！ 一開始連Obamagate hashtag 都整到搵唔到！

不啦
美國示威 主要係racism問題
今次係白人警察殺黑人
咁黑人咪借機會示威

其實已經好明顯下
支共滲透能力唔係我地想像到咁簡單

同意

印度復興
2050年 中美兩國九成國土盡成焦土 全世界最富有最繁榮嘅城市喺孟買

未必係中共策劃, 但好大機會有共諜係美國內部煽風點火加速

跟住浸應該反其道而行，查明五毛來源

錢就係萬能

俾著係香港人都唔會接受

藍絲咁多年都係冇證據照樣大大聲架啦
用呢單野死咬收左中共錢等佢地反省返自己幾咁on9都好

美國本土今次暴亂事件
都係今次武漢肺炎效應
美國封咁耐城加失業率大升
好大程度係不滿既美國人借機發爛
家下形勢侵侵好大機真係要打場真熱戰先攪平倒個局勢

香港人淨係識好嬲，咪戇鳩

你睇下而家美國班popo做乜鳩先，拘捕記者，胡椒球射記者，騎馬撞人，臥底扮示威，亂棍扑人，學撚晒香港d on9野

本身美國已經因為疫情對經濟嚴重打擊，大把人失業，仲有好多人本身已經protest緊要freedom唔要隔離，而家再爆呢單野引爆示威都好正路

你信？
養肥支那共產黨拜登有份㗎

樓主同啲藍絲有乜分別
藍絲就覺得美國出錢俾人出嚟示威
樓主而家覺得中共出手打網絡戰令美國人出嚟搞破壞？

件事本身未必關事
但撥火就梗

非常同意，輿論分化推到頂點

單野發生時間點 黑人搶野燒野 5毛 小粉紅 同時空群而出配合
有無咁巧合 時間配合得咁好啊
中共做野有路捉架

唔係d人收錢出黎
係五毛間諜網上抹黑同撥火

冇證據鳩噏同藍絲有咩分別。
黑暴都收美國錢啦，點會打貿易戰先黎示威

我哋最好唔好出聲。
你幫政府即係鬧人民。
你幫人問即係要鬧政府。

點講都係唔對路

網上分化推班力架親一定係

唔係一成咋咩？

一睇撤回論就知覆錯人，唔好意思立即block左你先

兩者冇對立 可以屌警暴

Twitter 李飛飛

認同，香港人跟車太貼最後只會車毁人亡。
班藍絲小粉紅鍾意抽水咪由佢，成日抽抽下就變火水

屌警察暴力慢慢就會去到小政府。

你諗下你係習近平你會唔會咁做
一撚柒定會啦，唔做嗰個係傻仔

其實twitter 先係幕後玩家

笑死。
樓主話人已拉歉已道，我認為唔合理。
用番反送中撤回左黎引證論點唔合理，你係邏輯有問題定唔識字？

成日發生又唔代表合理嘅

因為外國勢力（支那）影響緊

off topic, 點解成個懷仔咁既樣

個洲長反應慢，俾支那有機可乘

自己諗

戰爭狀態就唔洗選總統啦

佢連撤回咩問題都唔知明顯藍絲黎，唔駛理佢

抗爭事件係一件事引爆幾件事。
美國警係因為當初制裁不足，令抗爭發大，政府先改口實施更大力度制裁。

轉移視線 高招

俄佬教支共嘅超限戰？

殺黑人成日都有

討論美國事件都可以屈人藍絲。
你咪唔好理囉。
影響唔到討論

認真覺得中共難搞過蘇聯

中共在下一盤大棋

你識加速主義 人哋都識嘅啫
換個白人icon日日都喺度黑人死全家
我都識啦

絕對有
咪中國最叻嘅製造fake mews、引風向
中國班失業大軍變左五毛大軍

肯聽訴求，係唔代表抗爭會完架wor。

其它唔知，但同意網上輿論一定有，中共最叻就係呢啲同滲你見咁多外國人仲用抖陰就知啦屌

呢個我反而唔多覺有可疑 但中共一定有系背後煽動

你同藍絲屈我哋收美國錢有咩分別

要中立觀察
唔係就同藍絲話手足收美國錢一樣

拉埋喺路邊整斷你隻腳都仲可以添
中國政府殺人放火有咩做唔出

中國搧風點火就一定有。
但武斷指出示威者係收錢，呢個唔算太有力。

俄佬一定有傳授比中共

中共果套都係師承佢

咪撚捉鬼啦on9，成班連登仔懶醒
係外國示威變騷亂，趁火打劫殺人放火係常事
所以點解啲鬼佬咁崇拜香港嘅大型和理非抗爭都係呢個原因
唔好用香港個套諗外國啦

應該類似事件會繼續有

因為幾十年黎種有好多美警對黑人使用過度武力 所以拉左幾個黑警
但佢地希望體制有改變 悲劇唔好再發生

黑人被不公對待既深層次問題係好難解決

想美國亂

同意
連登啲五毛今日都出曬黎

政府同藍絲都係咁諗黃絲，所以好難怪佢哋

團結美國的非洲第三世界黑人同胞，共同對抗美國帝國主義

個差佬收左中共錢，個時機好啱

凡事唸多左好過到時有事死左都唔知咩事

呢件事我地處理得唔好

分分鐘香港人努力左一年既國際線會一舖清袋

絕對不可以不防

美國年年都有人暴動
自己唔留意就話支共勢力
淨係侵當選總統班民主黨已經周圍暴動

至少應該有具體嘅訴求 例如改法律 警例

冇錯

響外國尼D 野係基本，照計尼個Logic 影響性應該唔會太大..... 你睇法國 個D ，香港過去一向係和理非 ，放火真係好大件事來（2014 都諗唔到）

黑人暴力根源冇得解

俄佬就攪2016美國大選
支佬就攪2018台灣「九合一」選舉, 2020年總統選舉

佢地自己國家有乜事都瀨人, 因為兩國長期係出面攪攪震

一定要係twitter標籤做老共課金係民主黨省份策動暴亂

其實美國警察一日平均殺兩個人，一年閒閒地辣低成千人，件事非一日之寒

邊有今次咁嚴重

唔洗少少，就算非常懷疑都係合理。時間人物地點太合。

Twitter reddit kol tictok,對中國網軍嚟講好輕鬆就玩得起

美國都未出聲話中共搞事
連登仔做埋美國國師

侵侵會唔會考慮下搵人block 9哂啲vpn網軍佢

(利申冇留意開美國輿論)

件事本身無關
但愈燒愈大就一定係中共搞

暴徒收左中國人錢搞事

肯撚定中共吹風吹到咁

每次D鎮仔都有搞下遊行抗議，但咁多年未改過，平均幾年一大單，咁啱呢排經濟環境轉差，部分人破斧沉舟

中共：修例風波好小事 撤回仲繼續搞肯定係外國勢力搞顏色革命

我地被人屈有冇證據？

連登真係好多陰謀論家
其實某程度同廢老一樣
無中生有之後無限放大

少少懷疑_______係咪同中共有關

咁又唔好賴，始終你唔整死人就冇機會被人利用呢件事嘈，加上隔離太耐冇收入，呢啲低下層手停口停，借機會發洩怨氣

冇證據之前就咪講 要小心

都明顯過hi咁啦

Antifa
真係美共

好簡單，從來唔使戴口罩，而且係有工返。家下突然係屋企坐監兩個月，無收入人都癲，有D特務煽動下未即刻嚟料囉。

唔好走去比較，大家唔理解彼此個情況
美國警暴問題存在咗好耐

如果小強而家先話拉幾個散仔，柒婆道歉，你都唔會原諒佢地啦

擺到明係，之前美國搞撚到香港咁慘，依家有中共幫手搞返佢，個心終於平衡返

中共可能派人上去帶風向
加劇分化市民同美警
小粉紅就塑造，香港示威者就好似美國示威者
黑警就好似美國警察
Trump話要兵平亂，等同中共要推國安一樣

仲慘啲都得呀垃圾

睇連登就知突然多咗5毛分化緊

唔洗懷疑 根本就係

D支那小粉紅再加華蠢營條死8婆係咁撥火！有冇計可以係Twitter 幫幫手！？？
侵仔連任好似好多阻濟，比Joe Biden選到就仆街

光復美國時代革命

唔好on9 站在佢地立場
咁同藍絲話香港人示威係收美國錢無分別

美國一向有種族歧視同警暴問題

同埋你無直接證據證明係有關，唔同721

講真
佢一日唔改革警隊一日都會係咁
所以道歉係無用
制裁殺人嗰個都無用
警隊個文化唔變始終會係咁
同埋之前Baltimore一樣示威到癡線
嗰陣香港人對抗爭無乜留意咁解
樓主呢啲陰謀論同藍絲話我地收咗錢無異

絕對唔出奇，先唔好全盤否認呢個可能性，美國亂，對中國有利

支那N咁多個plan, 放毒,行賄, 暴動, 一浪接一浪!

做嘜撚野

肯定收咗中國錢

[反國安法]"反詩"兩首

同藍屍話香港人上街係美國佬叫有咩分別

你上twitter度睇下就知已經開緊turbo，總之就係洗到你淨係睇到佢講野

今日連登啲五毛真係多到痴線

我覺得可以試下，先屈左民主黨同ccp 策劃，睇佢地點解釋，如果真係策劃，就幫左trump攞好多民意，如果係假既，咪最多一笑置之

應該美國警察制度問題
之前係netflix睇patriot act話
美國警察幾乎冇可能被告
佢地有咩有限豁免權
好似要有案例先可以告
仲有佢地加入工會可以之後
係被調查期間可以覆核所有證據
所以好難告得入

仲有班五毛不停係到洗 話你諗撚多咗
傻閪 呢導係連燈 唔係香討呀

好撚多五毛襯機抹黑香港，屌

中國特工 vs 美國 cia

影到有亞洲人指手劃腳未？

香港周街cctv，成本大好多

侵侵商家佬，始終都係想用談判去解決問題，不過真係太弱

中共真係好仆街.........

咁你有咩橋?

暴動的全部民主黨州份
你明啦

好多人講緊有好多黑幫混入去搶野玩真人gta

人地有處理到件事
仲有咩好屌？

點可以咁樣屈落民主黨度, 唔好唔記得之前民主黨係點樣撐人權法案同支持香港示威者, 作為局外人都係盡量唔好加隻腳入去啦

又陰謀論
同藍絲話示威收錢有咩分別?
咁我夠可以話係法國覆卓啦

你咁樣同啲五毛話我哋喺CIA-funded有乜嘢分別 可以將你個argument調返轉頭套落美國政府

係真就好啊，中共仲主動攪9美國，最好不停攪

我都覺得好鬼
啲時間點太吻合
之前中美貿易戰準備第二輪，點知就整單武肺成功比中共spin走
依家美帝本身準備就香港問題落實打中共
點知國內又整單警察殺黑人案
引番起美國長久以來最大嘅種族問題
重要依家越搞越大

中共果然最撚勁玩分化
依家應該最大矛頭就係因起國民反侵
然後搞到侵連唔到任，咁中共真係成最大贏家

我都覺 好多黑人失業冇野做 好易被中共同佢d代理人用錢收賣搞事

民主黨都有份stand with hk
點解人地要同你解釋
邊個會應你呢個nobody的問題
你點證實真係策劃，你勁過fbi？
散佈fake news點一笑置之

唔支持china joe唔代表要攻擊成個民主黨
唔識美國政治就食花生算啦好嘛

開始果陣我都傾向connect，但而家越睇越似有人想拉香港落水

不如我地twitter幫手提美國小心被分化？

係 唔好老屈嘅
睇得出民主黨幾驚下

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

可以順便反抖音

美國差佬好仁慈喎
比着係香港一早開咗槍

少少？100%

支共冇份至奇

睇大公報就知

而家睇緊cnn 訪問社區領袖
多數都係話有外人入城搞事

中國又贏
侵都唔得閒搞香港住

仲駛問
成班五毛出嚟搵食

呢個真
件事香港人唔好歸邊好啲
有班五毛想將香港示威者同美國搶劫班人歸類埋一齊
再不斷引人去聲援美國人反政府

成班五毛瘋狂煽風點火

咁多年黎美國警察對待黑人有歧視或者開槍都有唔少新聞，但發展到有示威者出黎咁樣報復警察就好似真係唔多，所以你嘅推測係值得懷疑。唔排除中共從中製造事端，然後再用網軍去輿論

係
完

始終玩左咁多年社會實驗、洗腦教育，蠢個班一定動員到

屈落民主黨同ccp策劃
連登仔唔好咁癡線啦
你估如果有證據證明係民主黨策劃，使唔使你連登仔提水呀？gop一早做嘢啦
個頭腦咁撚簡單仲想做軍師

係囉 其實美國次次示威都放火爆鋪架啦
係今次燒警局特別勁咋嘛
人多 你地示威d賊咪走去偷野
之前香港突然有幾多劫金鋪都係咁咋嘛

真係好反智
同香港d建制派口吻一樣
傳到美國人地點諗我地？

迫去大帽山

應該係啦邊有咁巧合

其實無發生到612, d 示威就會謝皮啦，所以市長第一時間say sorry 啦。

呢句同香港收咗美國錢搞亂香港一樣，有美國組織煽動搞亂香港 可能示威個班心諗，我地黑人受歧視都受得多，每次都搞到死人無命先做吓啲野 已經忍無可忍

不過人地網軍全出，有時間都去downvote 下，推d 無聊野上台。

其真要煽動唔使用劍既
用幾舊磚頭就得

嗰班暴徒一定係收咗中國錢

CNN都被人圍係最費解

諗多左

我覺得實有
登都要上位

仲有專搞民主黨

民主黨

Cap低哂佢 tag俾議員 美國需要個集體敵人

冇錯 嗰班五毛係咁想減弱呢個病嘅威力已經畀人cap低曬但係冇人討論

呢個真 上次 講一講就可以將原本全世界都讚嘅台灣變做全世界都質疑台灣係咪歧視
中共嗰套滲透系統已經測試緊威力 而家直接用呢招喺美國本土上面

類似用波台既方式去對付網上既言論
有真野時(敵對派)就會有咁大整到咁大
平時就會整D似真非真既野出黎熱門討論
佢地唔會獨立一個造話題
但真係唔知點解可以好WORK
長時間計會一路將反對派既人打沉
令到反對派冇得以明星又好 名聲都好黎做良好宣傳

其實次白人警察殺黑人都會變成好大件事

可能民主黨有份

你好唔鍾意人屈中共咩?

疫情放緩關咩事
有咩好處

民主黨 + 支那

支那都算絕地反擊
D暗莊拎晒出嚟 WHO 美奸

雖則啲人計算過2023年支那先行完國運
但求下天收支那
整場8級地震震鳩中南海ok?

微博熱搜：美國警察跪項殺黑人

九運對美國都麻麻
上一個九運
中國鴉片戰爭+太平天國起義
美國就經歷死亡最慘重嘅內戰南北戰爭

孤城淚：你阻止不了他們的怒火

警暴到到都有，係trigger完點解會一發不可收拾，我作為香港人睇到既資訊就係警暴已經有punishment，但當地人睇既可能係點解示威要開槍，點解要針對黑人，點解要選個有種族歧視既總統

中共有無份催化就唔洗問啊貴都知有，但本身美國都應該有佢地深層次矛盾

伸張公義示威實啱架, 但係搶電器舖搶LV店好難解釋

如果香港示威搶LV舖我地都唔使旨意兜到

之前香港都傳過有支共俾錢專搞破壞個運動嘅攪事者一樣, 如果唔係那來捉鬼

整爛啲階磚 之後偷咗去揼人唔算偷竊?

呢個post上左藍絲group 廣泛傳緊

望乜撚嘢啊死藍絲 夠薑開account入黎屌返我轉頭啦 而家明係笑尻你地死支那豬 武漢肺炎 中國病毒 入黎啦柒頭

d 五毛仲走出嚟將依單嘢同香港示威相比

唔鐘意d廢老思維姐
過咗成年都冇獨立思維
係咪又要屈毛,又擁護中共啊？

係同連登有關
我地成功輸出革命

中共一定有份推出黎

中國真係一個好邪惡既國家

好撚多五毛
係youtube勁多
佢地用外國人名reply所有支持香港既comment
但來來去去得幾句

突然諗

如果無清朝時既八國聯軍阻一阻中國既野心

中國可能一早統治左世界百幾年

八國聯軍只係將中國統治世界推遲左

用藍屍邏輯去反擊藍屍係最有效 佢地多數即時hang機

中共可能滲透好多人去美國勢力先作賊心虛講有外國勢力干預

輿論上放火一定可以嘅

前蘇聯文件有大把滲透其他國家嘅protocol, 中共都係蘇聯度學返嚟而家仲青出於藍

你同啲傻閪話香港啲社運同外國勢力有關有咩分別
是非不分仲話革命
係咪姐係美國人反抗不公義既事就係中中共計
香港人出黎抗爭就係天經地義？

一定次次都搶嘢 少見多怪
相反 香港人真係仲好和平
如果香港人學似美國咁(or其他國家)
我估旺角啲舖啲車全部火光熊熊都可以lu 理得你黃定藍店 一樣冇得避